疫情令到721一週年可能聚唔到? 不怕，信香港人

明白疫情開始嚴重，大家都會對聚集有擔憂

但希望快閃文宣都可以當日係香港開花，等香港人唔好忘記係香港歷史上最嚴重的無差別襲擊／恐襲之一

*請注意，由於黨安惡法已立，快閃文宣被捕都可能有嚴重後果，請張貼文宣之前注意安全*

【721恐襲一週年 - 快閃文宣行動】
日期 : 7月18日 (六) 至 7月21日 (二)
時間 : 全日
地點 : 全港

詳細做法可以參考：

武漢肺炎 難敵 快閃文宣

鏗鏘集，請大家BackUp，個人相信依個節目好快被清算，記唔記得頭條新聞的下場

另外依一件事都係令好多外國震驚，希望大家都可以一齊上Twitter/Reddit等外國人知道依家721公義未得張顯

當時外國的新聞有關721

有關721的一週年的Twitter Post

Pishhhhh

竹

推

Push

另外都唔希望大家忘記721當日，係港島的情況

[保護歷史] 當年721口號 一秒變成「光復香港時代革命」既瞬間

你又話唔爭

一定搶唔到

隔全幅牆就慢咗

好勁

贏咗你

今次唔係忍尿

極速都輸

我tg send message

大佬跳老舞

冠軍易佐手

豬豬不要哭

我哋3個一樣時間

721

2 vs 0

我單手爭,左手食緊熱狗

無話唔爭係話讓你哋啫

時機錯咗

喺到答你 係

3 VS 0

唔見人

變態佬成日諗住人哋尿尿

痴線，如果你冇隔牆，我應該又搶唔到

#26

姿態非常高

輸咗負評呀

聽日仲有冇天水連線遊行？

你自己講㗎

學b

居然是我户贏了

Pishhhhh
Pishhhhh

之前有0.5狙擊下，依家無佐了

但諗一諗，如果真係出曬去，到時有肺炎病人就一獲熟到時真係比人end game

户b

今日好快手

咁你又記咁耐？

警黑一家親

我

俾你威力震懾住

黑警死全家

push

為咗俾你見到我咁叻仔

永不忘記，721

光
復
香
港

取消佐啦，聽講會有區佬照行
會唔會照行街就交比唔同人自己的思考啦

禾是和理非

推！！

我暗戀咗你好耐

時
代
革
命

依日班黑警槍槍爆頭架

Ok!
勿忘721

Me呵返

Never forget never forgive

點呵

721除左係警黑勾結日
仲係
光復香港
時代革命
呢個口號第一次響遍遊行隊伍

衝呀

其實乜嚟

你想點呵

推保護歷史

好抵死

..................

💔💔💔💔💔💔💔

TVB有無人中?

聰明人先睇到

18 vs 2

頂呀

殺出咗隻攔路豬

最強群組TVB

Ok 我蠢，我係個唔合格嘅連登仔

永久封就最好

整死cctvb首先要整佢d偽人
但偽人越反越紅係定律

但近百人咋

是咪用iphone?

光復香港 時代革命

其實點解唔搵日入元朗搞番佢一次

請你食燒肉

爆勁啲

連登定律

係

今日你開tvb po

咁佢真係得咁少員工嘛

P推！

速成打最左下角嗰粒「重」字，打一下再按space

慢咗13分鐘就第2XX名

真相

唔洗,你地玩開心d,我退出

Bye

今日不想搵人

嘩，咁醒嘅

唔好一齊娶餐除罩食飯就得

入咗嚟咁易畀你出？我出完先准你出

free欄

Y

所以捧返其他藝人同劇可能係最好方法

Lazy

今天我

唔好追住禾

Free欄

拉人

你當户户0仔?

today I

我冇嬲,唔洗理我

離開咗嗰堆

玩到

個廣告好煩

你地好快

可能佢攻受兼備呢

食邊隻熱狗

chasing in wind rain

Bb唔好嬲豬

放棄人生

konnichi watashi..

呢個好

冇嬲,係咁

有冇d濕鳩港女風範

2019冠狀病毒病乜撚嘢名嚟

我好耐冇贏過,好廢

道

完咗tvb po 我返去Twitter

防疫小知識 你我都要識

邊有人用同一個字押韻

彭慧中都唔識？之前日日都市閒情ＰＯ都係講佢

唔識日文

個係咁衰咗喎
死港女

同埋黃artist

即係今天我

挽留呀，唔好走啦

佢天賦異稟岩做攻

政府嘢你想點

自己開

Zeppelin hotdog again

好好食

識用同一粒字押已經好勁，正苦slogan長期又長又唔順口

禾錯喇我走你留
please

推！！！！

你又知

唔關你事囉

諗起有國才有家同嗰個唔知乜rap

漏奶唱咗首今天我嘅英文直譯版，有冇聽過？

我聽日一定要食到

你走咗冇人開

你點知的

你走禾都走

又嚟

病毒開緊工啦，唔好出街

我以為你食

有好好笑

仲聽過有版係用Let it Go做MV

即係 修身齊家治國平天下 係違反国安法？

好尷尬

禾唔曉

你是禾的春夏秋冬邊個帶我品歌

屌jm9

未聽添

原始人：Am I a joke to you?

我是港豬

豬豬

演技咁好

pishhhhhhhhh

其他人會播歌㗎嘛

你又可以幻想佢哋嘅感情生活啦

個rap啲詞每下都要重複幾次，段片又閃嚟閃去，好似啲老人家啱啱學整片覺得整到好複雜就好勁咁

1.

到時影張相黎睇下
我聽日食黃店車仔麵

你見我冇po過就知啦

直到七一？

禾錯喇 大哥 求原諒偶

1

自己執生啦

試過

正苦嘅「人才」

日日搶頭香

以為我食咩

得嗰二十幾人retweet

我未贏過 點算

錯啲咩

我冇乜所謂

愛禾別走如果你說

無法顯示用户名豬

家寶搵到朋友仔開PO未

自己開台

咪又係你食開嗰啲

聽日要掃街，掃晒堆黃店

你都冇認真爭

無法巴

我是母豬

唔好唔要我

下次輪到大佬

我地轉搶第三吧啦

既然如此禾收番鼻涕
走 咱們一起走 不要找禾

會唔會考慮帶白絲帶

水底見

我本來想去觀塘掃食鳳嗚,但好似變咗疫區

等我執多陣

咁我開完po深潛搵你

哦

我孤陋寡聞識彭慧中
淨係識彭寶琴

block 你

屎萊母豬

黃大仙嗰邊

搶埋你個po頭香

喂呀

分身

就嚟到星期二

都block

金大仙

點解土瓜灣元朗唔爆

彭慧中出席感謝祭，被問及攬錫舊照感無奈：攬攬錫錫都好正常

依家好似冇乜行動共識
去靜坐之類一定冇人跟
除咗文宣仲有咩好搞

一個19號既post都冇

好勝

agger
播下港台/紀錄片/當時直播?

加油

彭慧中出席感謝祭，被問及攬錫舊照感無奈：攬攬錫錫都好正常

你都唔係準時九點霸位

今日有熱狗新聞

入元朗買六合彩，得喇掛？

注意安全

勿忘抗爭

Pushhhhhhhh

我撤回

我而家有心機開台啦